頭先發夢見到香港人 會撤回一國兩制

嚇親 真岩岩訓醒